共和黨前總統喬治布殊祝賀Joe勝選 同時指Trump有權提訴訟及重新點票

喬治布殊祝賀拜登勝選 同時指特朗普有權提訴訟及重新點票

美國前總統喬治布殊祝賀總統當選人拜登，並已與拜登及副手賀錦麗通電話。喬治布殊發聲明指，美國人可以有信心，今次大選基本上是公正，誠信得到維持，結果亦顯而易見。雖然彼此存在政治分歧，但知道拜登是好人，贏得領導及團結國家的機會，他祝願拜登成功，並承諾會以任何方式協助拜登。

喬治布殊同時祝賀特朗普進行了一場艱苦的選戰，獲得僅次於拜登、歷來第二高的7千多萬張選票，形容是非凡的政治成就。他又認為特朗普有權要求重新點票，並提出法律訴訟挑戰大選結果。曾參選總統的參議員羅姆尼就指，無證據顯示有廣泛的選舉舞弊，有關指控會對民主造成破壞。

原文網址：

OMDB: 羅姆尼叫我？

羅姆尼好想撈番一官半職？

喬治布殊: 支持雙方!

花生花生

騎牆

Bush同Trump一直都有分歧嘅

咁Bush做得過來人冇可能自己做得而侵唔做得咁雙重標準嘅

買哂兩邊
不過佢自己當年都係靠法院解决爭議先有贏

共和黨d pk establishment

佢當初因為咁先重新贏返

買曬兩邊

19話佢好大機會入白官

咁佢一早講明唔支持侵就無乜特別

佢當年都係咁，當然要咁講

世界仔

共和黨元老

super!

BUSH: 燈仔 你第日坐監要買煙仔 我一定盡力幫!

布殊唔妥侵都冇落井下石
呢d咪叫大體

Bush係GOP dark side嗰邊嚟

布殊嗰陣打伊拉克都無諗好理由，係好多反戰份子屌佢，但都無好似川普而家咁樣四面楚歌

無觸及咁多人既得利益
冇咁口臭
冇咁唔似「總統」